Hysan 1-4樓店舖已落閘

如題

7樓都係
同埋希慎出口落地鐵站條電梯停咗 只俾上唔俾落

1848 Hysan food court仍然開緊

Push